水行俠已睇，你問，我盡量唔劇透答

覺得點

最後露果對眼係咪水卷俠？

你好

7.5/10

Btw 我比其他dc戲係
Mos 5.5/10
Bvs 5/10
SS 4/10
WW 7/10
JL 5/10

早晨

水行俠有無復仇者4彩蛋

無
彩蛋係連去Aquaman 2 嘅

有

復咁多集你又點比分？

咁快上左？睇優先場？

A1 7.5/10
A2 6/10
A3 8/10

贏國

A1咁垃圾都有7.5分，咁水行俠唔方好睇

睇返原來大陸今日上映

有邊個英雄出黎

D 人話水行俠＞ A3

agger 3集加埋應該連6分都唔值

反cup了

咁你最好咪哂錢入場

大陸首映好似仲早

Steve Adams 點兼顧NBA同電影事業

Aquaman
冇其他JL 成員

咁又冇咁誇
不過場面我覺得Aquaman 大啲

佢喺套戲入面有打波show off

屌又話唔劇透

我話Steve Adam 咋嘛

MCU 你覺得邊套最好睇最高分？

利申: 7.5分 都收貨

Cap 2 我比8.5/10
我真係因為呢集而迷上cap
之後先追marvel d 戲

似佢問題 3都8

地隱俠有冇出？

佢型啲定Drogo型啲

Drogo

呢d咪先見之明囉 08年就fuck dc
仲要fuck足10年

呢啲個人感覺啦
正如我覺得2001 太空漫遊係神作
有啲人覺得係垃圾添

黑豹 死侍2 蟻俠2 毒魔 你比幾多分？

BP 6.5/10
DP2 7/10
AM2 5/10
V: 4.5/10

係，Marvel 連無風度呢方面都領先DC
Marvel好嘢

最後有冇角色死
包括反派

咁ching嘅品味同我差唔多

涉及spoiler
不回答

咁你可以參考下

藍色細字OK?

有幾多個片尾
片尾有冇其他DC英雄客串

我只能夠話
反派冇死

1
冇

故事係咪好似黑豹咁
不過掉番轉
頭半段同兄弟爭王位
後半段同雷射眼打

當年有無入場睇tdk?

唔係

黑蝠蟦個角色細到wfc
完全對佢冇乜感覺
Boss係Orm
而且我必須讚下Patrick Wilson
佢詮譯呢個反派詮譯得好好

咁TDK 你比幾多分？

9/10
唔洗問點解

徐錦江

樓主條鳩已睇，你問，我盡量唔劇透

樓主

MOS 5
BVS 5

JL 5
你返屋企瞓下先啦

a3無cap2,cap3好睇

睇trailer, d特效好假， 港產片水平， 唔似hollywood特效
係咪咁流？

聽講水行俠俾人話係水底版Star wars，真定假？

打鬥畫面夠唔夠精彩？，電影特效靚唔靚？

個古仔講咩？

大陸個邊個個大讚靚畫面
入場睇應該有分別

的確假假地
不過佈景嚟唔係重點

我自己覺得世界觀嚟講SW好睇啲（original)

打鬥都算有啲睇頭
特效一般般可以收貨

Thx ching，準備入場睇

Aquaman 身份爭扎

都係嗰句
我比分數就係比各位參考我對唔同電影嘅觀感
如果我下下要迎合你口味話BVS 0/10
JL 0/10
因此Aquaman 1/10
咁有乜意思？

好似上面都有巴打識話同我口味差唔多
覺得可以參考下
咁咪就係我個原意
而可能有啲人同你一樣
心諗：唔係呀嘛 JL 都5/10
係我心目中1/10 咋喎
咁你咪唔好拎嚟參考囉

就係咁簡單

娛樂性有嘅
不過真係冇我當年第一次睇SW咁震撼

都係嗰句

你返屋企瞓下先啦

依家d人惡撚到 講下自己既評分都要比你屌
睇戲不嬲都係主觀架啦 你覺得唔好睇 其他人就一定都要覺得唔好睇？

耶和華的跟隨者

大陸12月7號上

FYI

佢個世界係非黑即白
佢本字典亦都冇評價同意見呢兩個字

有幾多個彩蛋

1
同Aquaman 2 舖路

耶狗唔係想講0
佢係想你講mos bvs 10/10

有無講其他人

屋企廁所幾大

你指JL member?

不太大

係咪有Annabelle

有冇邊套滿分

仲有the nun

Superhero movie 我比最高分得三套
三套都係9分

Superman The Movie (1978)
TDK
Watchmen: The Ultimate Cut

咁marvel戲你點比?

參考上面啲commenta

係

會唔會又係預告睇晒所有最精彩既野?

冇

放心
預告冇show 到啲終極大場面
呢套啲場面真係可以同阿凡達/SW 比
諗番起JL個鄉村大戰真係笑咗

呀
嚴格嚟講戲入面有正義聯盟同荒原狼嘅Reference

個彩蛋係咩

唔劇透
總之係為續集舖路